天文台在晚間果斷發出紅色暴雨警告

好波

聽朝一切正常，返工啦

想出去滑水= =

大埔雨都係 成日水浸都係黃雨 無雨先紅雨

上水 天晴

港島落大雨嘛

粉嶺 風雨無滴